有無人夜晚番地鐵鋪地線？

想問人工幾錢？以白紙黎計

？